哩隻係咩寵物？

幾得意

飛鼠

佢先係啵

香港可以養？

蜜袋鼯